當你好乖好聽話咁 聽林鄭話去返學嘅下場

想做家畜咪等劏

認真，呢啲相Send比記者做大佢都得

PUSH

good boy

林奠，我屌你老母，咁樣搞班細路